緬甸克倫解放軍宣佈與示威民眾同行 保護民眾免被軍方攻擊

【緬甸中文網訊】德林達依省消息，克倫第4旅的士兵，在德林達依省土瓦市轄區內，為民眾的示威抗議活動提供安保工作。

克倫解放軍士兵在示威隊伍前隨同遊行

多名宣布參加CDM的警員

尋求民眾的庇護

【緬甸中文網訊】孟邦消息，3月5日下午3點30分，有6名警員宣布加入到CDM（反軍政府示威）中。但由於擔心安全問題，因此通過街區/村莊管理員的聯繫，進入到克倫軍控區直通縣第1旅齋托鎮KNLA第3營，尋求庇護。

據悉，6名警員分別是茂散郭郭茂、茂欣郭登、茂千敏昂、茂欣郭倫、茂昂別漂茂、茂維漂。他們6人平時就經常聯繫，軍方接管政權後，他們互相聯繫討論，最終作出決定，參與到CDM（反軍政府示威）中。

此外，3月6日午間12點左右，參與到CDM（反軍政府示威）的登扎亞警局的警員茂昂博，攜妻子進入到克倫直通縣齋托鎮KNLA第3營尋求庇護。 3月7日，在若開邦任職參加CDM的警員茂函敏昂，抵達KNLA第3營尋求庇護。

孟邦毛淡棉鎮總務局副局長參加CDM

【緬甸中文網訊】孟邦消息，3月6日起，毛淡棉鎮區總務局副局長吳謬奈，依據自己的個人意願參與到CDM（反政府示威）中。

據悉，吳謬奈在聯邦政府辦公室部下屬的總務局工作已有34年時間，曾獲得過優秀公務員稱號。

吳謬奈表示，參加CDM，不是辭職，是與民眾站在同一立場。同時，參加和平示威，完全是依據自己的個人意願，並沒有受到任何人、任何政黨、任何組織的唆使，與家屬、朋友、同事無關。

緬甸聯邦有冇機會解體

睇錯中国解放軍

咁就真係要驗眼

希望佢哋平安啦

諗起rambo

千辛萬苦得來的一點點民主，自由，法治，人民絕不願意又回到極權軍政府手上

克倫係咩軍黎

政府軍定民兵

事實證明最緊要有槍

民兵
但只有幾百人

守一個省夠做啦政府軍都係用緊落後武器

敘利亞化

開始有民兵組織對抗

全面內戰

政府軍 有戰機已經有優勢, 出動戰機 轟炸

呢D民兵 只有自動步槍.......無防空武器

其實 緬甸政府軍 同呢D民兵 已經打左幾十年, 一直無停過

係誰大誰惡誰正確

中國解放軍只會向人民開鎗, 同鎮壓

唔係咁講嘅，不過要傾數一定要有資本，唔係冇人會show你